{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 호텔 BNB"
    },
    "text": "宿泊施設は計42室の客室で構成されており、周辺には大田1号線中区役所駅、大田1号線大田駅、大田1号線中央路駅があります。韓国語を含むいくつかの言語で案内が可能であり、利用案内の待合室および宿泊の入室時間は業者の規定によって決まります。客室は基準2名を基準とした価格であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。連泊のお客様は追加料金が発生し、祝日の前後には料金が変動することがあります。客室内の騒音や他人への被害が懸念される場合は、強制退室措置となります。未成年者の場合、出入りが制限され、身分証明書の確認が要求されることがあります。未成年者の代理予約の場合、退室措置が可能であり、これに対する払い戻しはできません。ホテルの器物破損や盗難の場合、損害賠償が請求されることがあります。訪問者のレビューによると宿泊施設の位置はとても良くて旅行者におすすめの場所であり、客室の清潔と広さで快適な休息を取ることができました。オーナーの親切な応対で快適な宿泊を送ることができましたが、一部の部屋では水が長くかかるなどの不便さがありました。宿は古いモーテルで清潔状態があまり良くなかったし、ほこりや髪の毛がありましたが、値段は手頃で社長は親切でした。位置は良かったですが、寝具やカフェ、チェックイン過程など、いくつかの不便な部分があって残念な気持ちが残りました。さらに宿で最新映画を無料上映し、飲み物や食べ物を無料で提供し、全客室にワイファイやオルレTV、様々なゲームが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室から成り立っていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計42室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には大田1号線中区役所駅、大田1号線大田駅、大田1号線中央路駅があります。"
        },
        {
            "question": "利用案内の待合室や宿泊の入室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "利用案内の待合室や宿泊の入室時間は業者の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名を基準とした価格ですか？",
            "answer": "客室は基準2名を基準とした価格です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊のお客様は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "祝日の前後に料金は変動しますか？",
            "answer": "祝日の前後には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音や他人への被害についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内での騒音や他人への被害が懸念される場合は、強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、出入りが制限され、身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約の場合、退室措置や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の代理予約の場合、退室措置が可能であり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難の場合、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置は旅行者におすすめですか？",
            "answer": "宿泊施設の位置はとても良くて旅行者におすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや広さはどうですか？",
            "answer": "客室の清潔と広さで快適な休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "オーナーの対応はどうでしたか？",
            "answer": "オーナーの親切な応対で快適な宿泊を送ることができました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな不便な点がありましたか？",
            "answer": "一部の部屋では水が長くかかるなどの不便さがありました。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうでしたか？",
            "answer": "宿は古いモーテルで清潔状態があまり良くなかったし、ほこりや髪の毛がありました。"
        },
        {
            "question": "オーナーは親切でしたか？",
            "answer": "オーナーは親切でした。"
        },
        {
            "question": "宿の位置は良かったですか？",
            "answer": "宿の位置は良かったです。"
        },
        {
            "question": "宿で何が提供されていますか？",
            "answer": "宿で最新映画を無料上映し、飲み物や食べ物を無料で提供し、全客室にワイファイやオルレTV、様々なゲームが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 682
    }
}